有無人部iPhone 7好多問題

首先係前排相機會黑mon

依家就有時用3D touch轉keyboard無咗反饋震動

冇，淨係有時lag左
但唔影響使用

有時用耳筒聽whatsapp錄音會冇聲
之後聽歌都會冇聲
要重新插先聽得返歌
其餘都冇咩問題

呢個係ios10.2問題

鏡頭入塵
屌你唔係密封嘅咩

呢個似係10既問題，我IP7未update 上10.2都有呢個問題

藍芽耳機音量開一格如雷貫耳

Wtsapp 會彈，試過無啦好似中左毒咁解唔到鎖，熄唔到機

講電話有時好似電視機收唔到信號雪花台咁既聲

上面有幾個問題我都試過

ios 10.0.2 都有

我都係，仲未揾到解決方法

倒水電

Same

whatsapp聽錄音唔識轉返speaker同聽筒
依家10.2+whatsapp最新version

same

只係試過連續影好多張相會lag
個時影bb諗住可以捉到佢望鏡頭
點知影影下lag左要kill左再開

個mon中間入塵

我相機都黑mon 巴打最後點搞

之前試過剷左fb再重裝成部死左
插電腦先著返
Whatsapp聽錄音久唔久會有勁刺耳雪花聲
聽歌都係
舊電好唔襟
Gps唔係好準
打機聽歌會得返一半聲
有時會touch唔到mon底
iOS 10.1

仲有個wifi都虧左
連到但係load唔到野
熄左再開就冇事

有無人有時聽歌會窒一下

想問你地個原裝錄音app錄完音播個陣轉用下面喇嘛播會唔會有1-2秒由小聲慢慢轉大聲咁？

買左冇耐 未見有上面巴絲打講既問題
希望冇事